d美國傳媒真係諗住拎哂自己所有聲譽去反侵

成堆反侵傳媒選舉果時已經輸左一次, 家陣仲係到同佢搏命
而家通街都call佢地係fake news, 咁玩法以後美國總統全部都會係共和黨